聽朝十點，你會做乜？

//
國務院宣布將於明日(4/4)舉行全國性哀悼活動，全國和駐外使領館下半旗，停止公共娛樂活動，為抗擊新型肺炎疫情犧牲烈士和逝世同胞致哀。

公告指明日10時正全國人民默哀3分鐘，汽車、火車、船艦鳴笛，防空警報鳴響致哀，全國停止公共娛樂活動。
//

開香檳慶祝

熱

鄰國個D哀悼關我撚事

防空警報鳴響致哀
即係聽朝10點就係偷襲支那好時機
冇人會覺得真係有防空警報

一早飲酒好似唔係咁好